有冇人個女朋友都係咁？

發撚完夢未啊屌你老母

上星期上左條女 都係有呢d特徵 應該係你講果個

除左人靚大波應該都符合

你地就發夢夢遺，我就攬女取暖

有呀 別人的女朋友

都話冇嬲你，今晚接你收工好冇？

女朋友上水了

想食譚仔 然後唔小心撞到你

我女朋友
仲要多一樣
6. 完美

你女朋友抄鳩我女朋友

人靚波大腰幼腿長聲甜體貼，鍾意做愛

你唔悶我都厭啦

我女朋友一樣都冇做過 好羨慕

成班人喺度FF真嘔心